(求高手) unidentified network, no valid IP

部desktop 上唔到網，佢係ethernet 直入modem，試過:

1. on9 trouble shoot, invalid ip
2. restart modem, 唔work
3. 轉條work 緊另一部機既Cat 5e, 唔work
4.cat 5 e unplug and plug , different ports, 唔work
5. del jor network adapter driver, 唔work
6. manual ip and dns, 唔work
7. disable fast start up, 唔work
8. 插個usb 3.1 出ethernet port 用佢個port， 唔work
9. 個d 咩 ipconfig release, clear 個啲試過哂, 唔work
10. 用iphone 經usb 俾internet desktop 係work 的
11. uninstall recent windows update, 唔work

成個LAN 其他device 都上到網，點解部desktop 上唔到? hardware 似冇事係software resolve 唔到IP? 就算買個usb dongle 轉wifi 佢都係唔會resolve 到

求救連登神人

有solution work me 就出50蚊FPS 利是

宜加經另一部腦cat 5e 俾佢又上到

到底你插modem 定router ? 好小人家陣直插上網咁勇敢

搬部機去router格離，搵條短線試下先啦

有冇試過manual set另一個MAC address

試過呢啲了 不過唔該你先

新年快樂

部機有firewall 冇事既

mac address 關事？ 可以試下既

似係牆身socket有問題？
你部機係房定廳？
條線係由部機入牆定直去modem?

成間屋其他野都上到

部機入modem再入牆

modem出1 部desktop 1 個router 1 個apple tv

可能係牆身制有問題 試下用呢個牆身制駁啲本來上到網既device試下

如果上唔到即係好大機會牆身問題

至少500啦

MODEM 1出3
圖又無 咁你都可以鳩答到
話唔埋係用PCCW 直插光纖機, 咪得2粒IP 2部機用到囉

modem 只可以出兩部機?認真唔知，試下出router 先再出機

睇錯

好似話modem 會lock mac address 暫時睇

定真係唔夠IP

not enough ipv4 addresses allocated from ISP

window update 左未

turn down自己防毒
入device manager, network adapter. Delete 晒所有network device e.g. ipv4, 再右click scan 多次

買隻Router即刻Solved

up jor 😥